[警告]好多P牌三毛！！！

發覺而家勁多P牌仔企圖出嚟帶風向，但係佢哋啲口吻係完全唔似連登仔，佢哋偏向用書面語，完全係典型嘅藍絲page啲廢老口吻
例如：

[img]

臨時演員都係演員，扮得似啲啦

記住見到呢啲Post唔好推！唔好覆！唔好理佢！由得佢沉！唔好比佢阻住正經post！

推

推呀